點解今時今日手機台會咁多人用支那電話？

個個開po都話買乜撚嘢屌米 oneplus 華為
個個口裏反大陸 實際上人哋部機平少少俾你就冇晒原則
所謂孝子po啲撚樣都一樣啊
你阿媽養到你咁大你貪平買大陸機俾佢？
所有用大陸機嘅都係食屎狗

正皮俾自己先

用幾千蚊買部電話俾老母都嫌多？
你老母養大你俾晒佢最好嘅你你貪埋呢啲縮數？

正皮

用緊小米
利申:窮學生

華為個濕鳩鏡頭係LEICA認證唔係功能
俾LEICA認證完又點？
佢個鏡頭好得過其他旗艦機？
同埋你係咪覺得用自己僅有嘅specs嘅知識拋書包好叻？

貼牌lecia 都叫獨有leica 功能

有四隻大陸狗負皮

oneplus 我覺得唔錯喎
屌米華強就不了

講真 我寧願用上一兩代旗艦甚至中階機都唔會用垃圾大陸機

跑分出cheat
不了

佢地有暴露癖掛鍾意做咩講咩都比中共知晒

你講晒啦
Sony相機獨有嘅Sony味好難同其他旗艦比較

唔屌埋用中移動果啲

手你老母機
電話就電話啦

( Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基 )
你以為咁平背後無原因?垃9圾

關你咩事🌚

好撚多打手

唔評論國唔國產
入黎純笑9個利雲打手個獨有Leica味

個個po都講真係好撚好笑

日日都係到講820820820好似好識野咁笑死我

Oneplus

支那人用支那機

打手嚟 多人用只係假象
唔好被佢地擾亂到

見到係足球員名已經知唔洗同佢討論啦

連登仔愛國家用國貨

三星堆自家垃圾app又貴又樣衰
LG bootloop

pure android得nokia moto pixel oneplus有,如果其他廠肯咁出我都會考慮

國家隊

慳呢d有乜問題?
我一年前上一部電話係三年前既舊款，而家用緊屋企人二手機，不過唔會屌大陸機

直接ignore晒d post
連block左佢都唔話佢知唔好幫佢推post

用唔緊要 唔好跑出黎吹奏囉

大陸機好多打手是常識吧？
而家連登仔全部受大陸污染
買大陸機好柒又唔認
根本無得救

好老實講

價錢平過你 部機又勁過你
好難會唔用 無必要執著係唔係大陸機

想問下有無2800價錢
有820u 6GB ram既機又唔係大陸出?

唔係諗住部電話唔係大陸牌子會威d啊？

求救時打唔出最威係你